[求救] 點喺入境處查失蹤同事資料呀

我有同事失左蹤一個月，whatsapp電話都唔覆（藍剔左），好擔心佢安全，同埋公司都有重要文件喺佢手要攞番。
唔知關唔關於佢失蹤事，但好似聽過佢老公係做狗，想用入境署查佢結婚証書睇下。
點知我申請左之後入境署搞左條咁嘅規定出黎，話要我一係有佢本人授權批准（有我就唔洗搞禁多野啦屌），一係要有個合理理由解釋點解要查佢。

【抗暴之戰】入境處鬼祟收緊婚姻出生查冊規定 查證權貴涉利益衝突勢受阻

有無咩高見或者有人成功查過？

1

2

3

4

5

6

7

8

9